矮仔入黎

腳又短 人又窮 應該去點著好同去邊到買衫好
cotton on 而家又減價想買但又唔識襯
矮人係咪唔好著樽頸
同埋有冇d app/web可以睇下 矮人配搭

去睇哈比人

留名等襯衫

著啱自己size嘅衫同褲加對鞋就出得街

矮仔只能夠行可愛型/暖男型/潮男型

樽領衫你發夢都唔洗諗，總之型就無可能有你份，比較建議樓豬玩下日本既brand，如果本身有d錢既你可以跟住我以下既指南

comme des garcons主線，通常係玩闊野同黑白靚剪裁路線，想斯文d可以玩下junya watnabe，玩拼布恤衫西裝，想做潮男可以玩下dark side，有以下呢幾個brand : Rick Owens, Ann Demeulemeester, Julius等等

上ig咪有囉！
##fatc

樓主係咪好樣衰架

我都係矮仔

U記

是撚旦啦 都無人望到你##fatc

買開童裝 利申：148

167矮撚留名

一樣 身高134